有無人睇開精神科

想睇醫生求介紹
怕去睇公立診所會直接叫你入院
（因為試過）
想問巴絲有無睇開邊個醫生
價錢又如何
謝謝